投資移民。鋪路

如題，鋪哂路方便走，歡迎集資 投資討論

另外賣足球料移民價錢隨心。同時當記錄下我輸贏

皇家蘇斯達-0.5 -1讓球主勝
士砵亭-1 讓球主客和主勝